其實和理shop係咪唔需要吹雞號召

淨行唔買呢啲行為其實應該大家心照

唔洗下下吹雞call 馬

吹完少人又損自己士氣

而且公佈左地點又引一大班狗

減少購買呢啲和理非行行為唔洗提都應該要做啦

和你shop梗係要吹雞，就係一班window shopping嘅人數夠多，便衣又唔知拉唔拉你好，先保護到真前線手足做野隨時可以融入大隊

都有道理

仲有樣野想問大家意見

今日係德福見到手足好鍾意散完圍住笑班popo
其實會唔會考慮盡量減少同班狗口頭勇武

著番普通衫

今日有時情況係

四散避完又圍番屌狗，之後就比狗拉
但諗深一層屌贏都幫唔到和理shopping

其實班狗到左啲鋪頭閂左我地目的已經達成

每一位手足都好重要
我覺得可以盡量減少屌狗

呢個真 要佢拉埋啲唔關事既

唔需要全黑衫，普通街方裝

咁唔好搞啦不如,同埋如果係商場入面無裝屌狗都要縮既話下次就縮撚到番屋企架啦

因為今日唔止和理shop咁簡單

但又有手足走和理非以外嘅路線，例如頭先新城市

其實我唔太清楚和理shop個定位係完全和理非，定用黎掩護行其他路線嘅手足；後者的話和理非街坊裝未必夠用

完全和理非的話其實不需dress code, 隨便戴個口罩四圍逼住/阻住人買嘢都夠？同時做下文宣，不過咁就唔會有狗入商場破壞

同埋之前有個手足講嘅「和你攞」行動都可以配合埋和你shop
狂攞啲藍店派嘅所有單張、小冊子同其他宣傳物資，跟住隨即揼晒落垃圾桶或者撕爛佢，增加佢哋嘅日常開支